迪基亞回晒塘快D走啦垃圾

1月就送佢返西班牙
馬體會可以奧比歷加錢交換
下季買埋你新C朗

續左6年。。。。

迪基亞: 我係一個壞左嘅人